# Panaderia y reposteria Jacinta

Creación de web app para una panadería/repostería independiente, en el cual se va a crear un Home, sección de presentación, sección de productos, y formulario de contacto e api de localización Google maps.
Herramientas a utilizar: Html , Css, Js.